Ark的家底好 Biden出名毒到

手在震 去清倉會比Strong hold 使你愉快得多